有無手足打算以後見到流浪狗就call漁農署搞搞佢😁挫一挫班大愛狗主氣焰？

流浪狗又無主人 關其他狗主撚事

乞人憎囉！

叫漁護捉左你就啱

Yes報邊條街